# ReactNative

## Instalación
```
npx create-expo-app Proyecto
cd Proyecto
npx expo start
```
## Ejecucion en la web
Ejecutar el comando:

```
npm install -g expo-cli
```

Luego se debe presionar:

```
npx expo start
```
Entonces se debe elegir la tecla w.
tambien puedes probar este comando

```
npx expo install react-native-web@~0.19.6 react-dom@18.2.0 @expo/webpack-config@^19.0.0
```

## License
For open source projects, say how it is licensed.

